德國外長拒與王毅握手，中共威脅會報復

中国外長王毅訪問歐洲五國，最令狠人驚喜的想不到是德國！德國外長除咗在講話中清楚要求中国撤回國安法和盡快重啟香港立法會選舉，還譴責中国恐嚇捷克議長。

最後還有個小插曲，在兩國外長各自發表開場白後，第一個提問來自德國讀者人數最多的媒體《圖片報》（Bild）。《圖》記者的發問，比上星期挪威傳媒的提問，尖銳十萬倍，該記者問：「中國就病毒問題說謊、拘禁維吾爾人、国安法拘捕香港人下，如何令歐洲對中國信任？」

還有，記者還當著王毅面前，重提德國外長馬斯去年曾跟黃之鋒同場握手拍照一事，指出中方當時嚴厲抨擊德國，又威脅會報復，問德國外長：「在這種情況下，德國如何跟中國有互信？」

要知道，在這種兩國聯合記者會，哪個記者、哪間傳媒發問，不是胡亂挑選，兩國各自挑選和安排時，必經過深思熟慮.... 看來今次德國真的硬起來了！

中共今次又成為贏家

我想知隻共狗點答

王偽好柒呀
係度sell 國安法

小丑王毅仲點敢出街

肥婆都就嚟退休

德國係咪脫左有望

人哋覺得佢想將支国黨安法sell埋落人哋國家到

只要推翻條東德肥閪 德國就埋位

德國外長欠缺風度 中國會令德國得到沉重嘅代價

歐美加印台日🇨🇳

武肺呀，全世界都唔握手啦
王毅咁做係居心叵測

斷交師

真係打先再傾啦

國際線要感謝德國，外長有無官方twitter

睇新聞兩個手肘撞手肘影相 係唔撚想握佢手定有特別含意

等肥婆落台先講

大佬呀，退一萬步講，你條黨安法管晒全世界，正常人都屌鳩你啦

原來歐洲見王毅呢條柒頭唔係為左奶 係為左落鳩佢面
對唔住我錯了 請歐洲繼續撚狗

中共準備好落毒暗殺

應該係防疫理由，避免身體接觸

佢唔整個38條應該冇咩國家會理

加速的毒

唔揸手即係未掂啦

報復 係咪即係 Czech 果單咁樣暗殺呀

天下圍共

該記者問：「中國就病毒問題說謊、拘禁維吾爾人、国安法拘捕香港人下，如何令歐洲對中國信任？」
香港記者學野啦

咁撚勁斷交囉笨柒

國際小丑王毅

向德意志乜乜話？

重有要海外華人篤灰

中国又成最大贏家

德國賣車班友同肥婆一樣奶共

【召喚連登神探】究竟喬映瑜手足係咩人？

其實中國條底線好清晰

中國絕對唔敢同世上任何一個國家斷交，因為你一斷左人地就會同台灣建交

張底牌都比人睇清晒，仲惡得出咩樣？

今次行程目的係唔係去挑機？

沉重代價=強烈譴責

用把口報復
好撚戰狼呀屌

歐洲佬係咪醒啦

好柒 唔敢睇

Tsla收鳩佢哋皮啦

恐嚇師

拿石頭砸自己的腳

小丑

中共講過幾多次報復? 有報復過咩?

又報復
你一日可以報復到幾多個國家

搬石頭躑自己腳

台灣同捷克都係撞手肘

文中邊度有講拒握手？

仲報咩復！最多咪經濟威脅，但而家自己都缺錢缺糧，報閪咩

德國外長條眉好有卡通人物嘅feel 配合個情景好撚正

內文好似無咁講喎

拉

充公德國在支那最大＂福屎＂車廠

咪係, 一個二個推到熱門第一
完全係標題黨. 內文提及握手都係只係講gphone 無講其他野

飛機文

復仇者？

樓主個標題擺明作野,個個當晒真

死肥婆到唔係大晒既.

要讀中華民族歷史

佢應該係手肘都廢事撞

Jeng

德國，石頭，腳

不想答，不怕答，必要時不得不答

留名待笑

支那當正自己係天下？

東德肥婆比夾夾到唔硬唔得

g木個仔係美國人都照拉

報復外交!!!

大佬，你有肺炎架

咁係人都知咩事
離出兵不遠

什麼內政，別有用心，病毒的事可算是隱瞞嗎
之類難懂的話

條友根本唔睇新聞，班歐洲豬好耐之前已經手肘打招呼啦，佢不如下次拎條撚出黎比人握

戰螂外交又贏！德國怕了

聯署支持封殺微信同TikTok

都幾勁，本來德國已陽萎，都俾佢整返硬

s

NMSL

王毅, 求下你繼續周圍去啦

支持中國出兵打柒德國

有聲
突然好大壓力

佢唔係去外交，係周圍辣着火頭

王毅：好嬲好嬲

... 唔握手就報服 嘩 一年你要報服幾多人

過左百幾年
仲以為外邦要臣服中國

毅毅, 回家吧

柒到想捐返入老母個閪啦蝗蟻

居然一隻國家小丑都唔夠黃之同羅鬥

純屬內政

肥婆日日話要同支那建交
個外長呢幾日就公開狂屌支那
其實係搞緊咩

利申: 唔識

人哋驚你有武漢肺炎

唔係學唔學到,係你問一次就以後無得問

有機會問咩

戰狼外交

唔俾佢管=要向國際社會交代

你唔同我握手 我嬲嬲喇

制裁全球啦笨柒

唔知答唔答到你:

德國外長：要求撤回國安法、重啟香港立法會選舉

#225 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

過街老鼠

COOL

學捷克

要求回應何謂「報復」

自2017以來, 德國兩個左右大黨, 即基民黨同社民黨, 各自係大選都無辦法拎到半數議席, 唔可以單獨組閣.

基民黨比較多資產階級支持, 特別車廠, 想對中國維持友好.
而社民黨偏左重視勞工權益個邊

議席最多而有權組閣既基民黨唔肯同極右既第三黨afd合作, 又無法解決同第四同第五大黨合作, 於是被迫同第二大黨既社民黨合作組成大聯合政府, 避免國家陷入永續大選既政治危機

依家首相係肥婆, 係基民黨, 意識形態走中間偏右
而外長係社民黨, 意識形態走中間偏左
就好似英國由工黨同保守黨組成聯合政府, 一個左一個右
所以你咪會見到搞到咁

德國車

隻蝗蟻惡撚到

硬

我要報復 我要報復搞香港人先

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

唔想知
咪又係嗰啲

個外長幾型

係唔可以問
唔係唔識問

當然除咗蘋果立場
但近排甚至唔俾蘋果立場出席

王毅：我想返屋企

根本就無得咁問
港共自從上年 71 同 721 嗰晚記者會俾傳媒鋤到無晒面，間接做唔到民意逆轉嘅效果(特別係 7月1嗰晚)
呢家已經學精晒
所有有林奠出現嘅記者會
一早搵定官媒扮問嘢，實質只係自問自答將自己想講嘅野講出嚟
就算呢家所謂傾向中立嘅媒體
你估港共無同佢地老細打定底咩
唔係點會搞港台、有線同now
記者根本唔可以再問令港共難堪嘅問題
都唔好提蘋果立場永遠都唔會發問到

所以根本呢家港共記者會只係公關 show
俾電視媒體將林奠一早預備好嘅台詞無限 loop

邊度有講拒絕握手
樓主自己作

今次德國唔好揀錯邊

口交部又要作出必要反應了, 就係搵班五毛一齊好嬲好嬲

希望中共制裁拜仁慕尼克先

支持德國杯葛中國

幾咁可悲，上面班人應該有幾個月冇留意世界新聞

德國：吋我啲𡃁，想死？

個共產東德婆去左邊

中國話會報復喎.gif

就快形成

好撚情緒化 睇新聞會唔會咁睇呀
大佬國際外交場合 乜撚野公開羞辱

不過黃絲睇呢啲最開心 快快手share

胡刁盤：王毅贏晒

又係為咗飯碗，咁不如索性去文滙大公做啦

德國WW2 打到去北非你班垃圾中共狗仲走緊難咋
報復？on99

洋鬼子，欺負我們黃皮膚
咱們一定要報復，入藉德國!

呢位先生係岩岩訓醒

乜鳩黃絲快快手share...

佢唔係講緊王毅無人握手好嬲好嬲咩

隻戰狼平時周圍咬 人地唔理當自己贏
今次人地回應 變死狗

又氣炸了

打橫行行到人地家門口，仲想人地以紅地氈歡迎?

德國外長已犯國安法，今晚會押解佢上機返中國了

國際性過街老鼠
中國贏了

都想睇下佢地有咩想講 點知仲係玩戰狼外交

中國唔需要你德國嘅握手嚟得到認同
中國自自然然會得到世界認同

好嬲好嬲

德國外長同肥婆既立場差咁遠既
有冇可能依家肥婆既話事權被壓低咗
外長派勢力反共 vs 肥婆派勢力奶共

條友係指王毅

而家喺我唔同你握手
唔係你同我握手

德國:我真係好撚驚呀

迫壓歐洲小國有風度？

邊到講拒絕握手？
講到佢個威脅係報復人地唔握手咁

屌你傻閪標題黨

默克爾明明係右 (雖然因為十幾年grand coalition夾到政策愈嚟愈中間)
點解成鳩日都話佢係左......

理得佢
總之衰撚過左

唔合連登風向=左膠

東德肥婆都就黎收皮
支那繼續吠
點報復解釋一下

Sorly

王毅其實幾型仔

網上情緒發洩最簡單

德國埋位了

周圍飛叫人打柒自己都有 咁大個人都冇聽過人有咁嘅嗜好

Barking dogs never bite

本記仇錄寫到滿晒

BINGO紙已準備

德外長自取其辱

Push

等同與14億中國人為敵

中国又準備鳩縮扮契弟

之後對內就不斷出假新聞扮曬惡

德國左傾好似對世界安全d

個記者一下刺激晒三個g點

蝗偽呀
識唔識字

就黎世界大國既高官都犯晒國安法, 點算

德國外長一定會比支那制裁，無得去支那

大劣人燒 BENZ,BMW同AUDI未

係王毅自取其辱噃

肥婆有無正式表態？
無就都係仲諗住留一手

Viutv新節目: 辣火頭3

因為佢知道

一去就被叫雞

再望望個袋，屌，又無棋
口交住先啦

捷克果少少產能攤分俾成個歐盟都容納到有餘啦
嚴重後果

人哋都開聲屌
你就話国安法

佢哋仲未柒明白
點解一国兩制国安法唔係由香港自己立法呀
而家你結果論係最撚弱智
中共被班on9過咗棟話人大可以幫香港立

on9有樣睇

報復措施：下次德國外長到訪支那，叫外交官拒絕同佢握手以牙還牙

威脅會報復 黑社會咁撚樣 雖然係

唔好咁開心，德國個西婆奶到仆街

咁佢點樣回答同埋邊度見到拒絕握手？

嗰個唔係意大利咩？

外交柒到咁 返到蟈不如自殺把啦

報復左未

德國都歸邊

王部長請用警棍兜頭扑鳩頭鬼佬，再跪頸兜口兜面射椒，問你死未?

繼續企硬呀, 支持你呀支共
戰狼外交!

好撚憎呢啲閪口閪面串柒柒覆舟口嘅阿伯

德國都有遊行反肥婆到

#xitler 對德國佬來講係好敏感

報復? but how
屌你老味以為小學生打機輸咗要報仇

記得在一次訪問歐洲的時候，王毅在記者會表現很不自在......

蝗蟻

德國外長已違反黨安法, 要充公佢身家同禁除佢所有人身自由,有咩可以同香港警察投訴科講

你估德國出兵要幾多日?

推

樓主Pin呢個

但係個肥婆好奶喎

就係死纏爛打先大鑊

等睇支國人民罷買三大德國汽車巨頭

淪落到北韓之流
全世界都當中國d官係痴線

唔踎低就打你
唔握手就打你

但個肥婆要坐多年

WWIII瀆心国威喇
德國有咩農產品？
粟牛刁又想買咩報復

根本未真正有過

好撚型

個王毅個樣面撚懵懵咁

驚武肺姐
無需過份解讀

硬起來！！

拉王偽去打杷未

責任在德方

屌, 香港好撚多人唔識, 岩岩見面我拎個手爭出黎, 佢竟然係伸手黎想握

破壞國際關係，打破外交慣例

一方面睇唔慣中共咁串 另一方面歐洲各大國都對捷克有愧疚 當年賣L左捷克做豬仔 德國仲要係主事國

王毅阿伯黎講好撚靚仔
但仲廢過維尼

出去俾人當狗撚

又經濟制裁人啊？
快啦 全世界等睇好戲

我隱隱覺得，如果王生唔係恐嚇捷克，德國都未必會咁決絕硬起來

報復?
哦,口爆式報復>>>嗚R汪王汪王?

百國聯軍

上次右傾唔知死咗幾多人

而家做show冇用。
法國，德國仲係奶共。
要佢地總統換人先得

支持王毅 毅毅加油，咬死歐豬！

全球反共 哈哈

要知道，在這種兩國聯合記者會，哪個記者、哪間傳媒發問，不是胡亂挑選，兩國各自挑選和安排時，必經過深思熟慮.... 看來今次德國真的硬起來了！

做乜鳩人地歐洲有採訪自由挑乜鳩野選個作者係咪認為全世界都係支那

有冇巴打覺得王毅面相好似日本仔